{"translation-revision-date":"2023-08-28 08:47:34+0000","generator":"WP-CLI\/2.8.1","source":"build\/index.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Select An Author":["V\u00e4lj en f\u00f6rfattare"],"Remove Author":["Ta bort f\u00f6rfattare"],"Move down":["Flytta ner"],"Move Up":["Flytta upp"],"Authors":["F\u00f6rfattare"]}}}